點解我地毒撚上個網都要畀你地笑

join ocamp又畀人笑毒
無女仔理都算 組巴媽都無視
唔join又唔識人 做project都無組
唔靚仔同矮我都唔想
好啦諗住完左camp唔使再social 但又成日要reu
同camp一樣唔去又毒 去又單機食完野走
咁好啦諗住join下soc識下同興趣嘅真心fd
點知行oweek booth直入直出無人r
主動問都畀人hea
而家連上連登都有十幾個po笑緊
有無人可以教我點做 我淨係想識一兩個fd好好讀書grad

開po都無人理

唔好再負評我

咁你咪好好讀書囉
貪咩心想識朋友

poly?

已經有書你讀你仲想點
使唔使入大學送個女朋友比你？

安安份份咁做返個毒撚啦
做人最緊要唔好貪心
貪字得個貧

唔講咁多啦

無諗過

跟老鼠學下自我感覺良好

佢偽毒

每個人都有自己定位
一出世就決定左

你可以唔開心
但你冇得改變
就好似你父母咁

好mean
你無吳彥祖8成都咪笑我